屌你老母，面對APPLE撚狗，連登仔可唔可以比返少少骨氣同尊嚴自己？

好撚心唔好一邊屌

另一邊就狗衝死去買IPHONE啦

人地當你狗咁撚咋

比舊屎你都照爭住食？

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

已對蘋果死心

準備轉用小米

屌你老母，買小米？你唔好得個講字

比返D尊嚴自己

首先要明白連登係點起家